點解能大唔幫手封埋條荔枝角道 ?

順便攻打埋深水埗狗屋

太少人啦

冇人

5個人連單程路都封唔到

5個能大精英夠封6線雙程公路喇